[冇圖]今日發現比hkpf block左

我都算係我個圈子入面最早like香港警察fb page既人
得閒無事鐘意留下言串柒班友
哩排當然留得仲密
今日諗起好似幾日無見佢係動態消息蒲頭
一禁入個fb page
咩話
冇咗已讚好個制仲要唔比我留言

乜黑警而家連facebook都想和諧

push

Block撚到佢手軟

我都被block左

笑撚死，識英文、美國白宮聯署既五毛有幾多隻？淨係得730隻簽咗呢個聯署咋

記唔記得自己講過d咩
我真係唔記得

點解只係你 我無事

都係講下沙sir啲威水史，點知咁小器

可唔可以司法覆核佢
admin 份糧係用政府錢 點可以唔比人留言

係美國 trump trump 個twitter都唔可以 block人

司法覆核好貴

鴕鳥政策